烈酒稅

原來香港烈酒稅要100%
百佳買支 Absolut Vodka 先 $168
百佳同進口商都要賺, 咁個進口商返貨咪幾十蚊支?
外國進口烈酒冇咁高稅但唔見D烈酒平一大半?